新港城 幾個保安努力阻止黑警衝入去 但照撞入黎

立場live

推

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

撞跌咗立場記者, 想拉埋記者咁款

秀才遇著兵
預左佢會咁做

新港城中心（英語：MOSTown，2018年8月前稱：Sunshine City Plaza），是由恆基兆業地產發展的購物商場

點啊恒基高層？你地d職員盡中職守
你地高層會唔會譴責警察擅自衝入商場

四叔會唔會打畀Carrie

留名等睇恒基高層龜縮

等睇業主點表態

四叔好似未講自己立場？

業主請向恒基施壓

業主加油今日
發揮中產力量

好殘忍

不過絕對支持

保安好盡責
Popo想用橡膠槍兇班街坊都照企係街坊面前

佢有份投票比林女士，你話呢....

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

投票呢家野邊有得做準
你試下依家再問果777條友
睇下會唔會全數投返比777

唔洗諗, 四叔被人揸春袋揸到要捐地保命, 佢點會有聲出, 唔出聲已經係極黃

投果陣點知Carrie咁衰格

幾時先可以全民殺警

啲保安唔鎖門都預咗佢衝入嚟

淨係喺度多謝保安唔夠
去留言最實際

我覺得都會

但下面的人ok

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！